啲嚴重弱智人士復康中心院舍勁似Outlast 1

唔係話歧視 但真係有異樣既感覺